男人遲到藉口成個女人咁

諸多藉口 認個錯咪算囉 講咁撚多
有個銘字都on9

agger

agger但係
即係agger定唔agger

黎到仲笑萬咁口 見到都想打柒佢